youtube聽playlist 音樂定時自動停，如何識永久自動長播

要買youtube premium 定youtube music?

Youtube premium包埋music

spotify youtube premium apple music 全買啦 屌
有幾貴啊
平時聽歌spotify
去廣告 youtube premium
Homepod 用apple music

youtube premium 都會自動停 bug 黎

Apple用家真係慘 要咁多services
平時聽歌/Google home用哂YouTube music